<h1>Cajero Cola</h1>
<h2>Integrantes</h2>
<ul><li>Andr&eacute;s Felipe Wilches Torres</li></ul>
<ul><li>Sergio Sebastian Ramirez Santamaria</li></ul>
<p>Programa que simula la cola de un cajero, donde unicamente recibe 5 recibos. Si el cliente en el momento tiene mas de 5, paga los primeros y se devuelve a la cola.</p>
